聽日開始如果再有人問你藍定黃

我紅架屌你老母

全面鬥紅
難唔到我地啦

你知道五星國旗的含義嗎？
國歌全名是什麼？

以後全部都變大陸仔大陸雞
無人會理你咩色

起來中華民族的 ...呀搞不清楚啦

你知唔知國歌作者點死架
咁都唔知仲話自己愛國？有冇搞錯